將軍澳大人狗

[/i]
約11時